美股認真討論區 DCLI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

呢個

推

留個名

冇事了升返哂

9點要彈了

今晚要幾多個po

今鋪真係升返曬啦

留個名就潛

淡友平位倉咋

千升日

361lu 無事lu

過往2x年n次大回調
vix 都上4x

今日升上500了
要入貨快手啦

唔跌都唔知原來自己咁多嘢可以跌
明明之前升都係妹下妹下

盤前就平大把人準備PUT

做淡未，大好機會

大把人930 開市不問價掃put

盤前輸50usd

nasdaq 50 days ma @11060

指標

計番原來盤前就已經跌左300蚊

asml 都跌得多

笑死

SPCE UP 1.76%

$15 價投

美股認真討論區 DCL

去返隔離po

爆升開始PANIC BUY

已all in sqqq

肉肉 MONSTER

大家d qqq係我到

Wkhs 等佢地抄完tesla再割一波有貨食左先

都話收大陽

一有人gel就跌

跟我嗌 轉燈！！！！！！！！！！！！！！

TSM都轉燈

再爆多一棍就到平倉友燃料

轉燈

個倉就快轉燈

我call 緊sq ddog 11號唔知會點

派錢呀!

好耐冇見過綠燈啦

升！
升！
升！

大奇蹟日

肉肉領軍

科網 彈緊上去

ddog死都唔肯跌穿財報盤後價 屌

心思思想溝返d，又淆底
求屌醒

唔好跟我！
人人risk tolerance 唔同！
人人trade法唔同！倉位同平均價又唔同！
我傻嘅，真係唔好跟我！

但要學識，幾時都要保持理性，用理性克服情緒
Be rational when people are fearful and greedy

我都係

女聲小西:

1. 要Strong Hold 喔
2. 千析唔好Margin 喔

P巴做淡咩環境

頭先邊個話頂唔住要放既

搶貨啊！

唔好開心得咁早。。

開左市一粒鐘都無

忙完幾日返黎一開市又熔過

兒登C朗 開始追Call 未

上一個POST用左75分鐘就爆左

咁多人低位忍唔住斬
睇嚟真見底

nvda
aapl

大家panic sell d arkk qqq係我到

就跌架啦屌你老母

In 小西 I trust

Ddog 80好硬 我call 85睇下上唔上到

有升既蹟象

大把人入貪呢度

AAPL 比D力轉燈

都話大戶比提示

終於可以GEL頭了

NVDA yes

P巴

小西巴

我愛你

一堆廢老股轉燈

有無入

玩到心理不平衡
升返少少已經跪喺到

30MA上唔上得番呢

tsm癲到

巴打你入tsla 未

有冇人有PTON

紅噹噹好意頭

GM 晨早火箭左

tw no.1

沽空個班又做永動機

搵唔到位入SQ

繼續跌

Netflix 轉綠

阿婆股 一個月先有一次行情

大家jel完頭未，直熔！

今日納dee會穿60MA

唔搞tesla有左貨
想入nvda aapl adbe樣樣都入小小
無位入

話說有無手足IB收唔到SMS?

追CALL SQQQ未

你地班友 半粒鍾前個個話清倉

半粒鐘後又加滿晒貨

70個陣入左call

KILL HIM

買WORK今次唔洗WORK

我就SH

樓主pin this

入價見好就收

TSLA 5字頭先叫我
有成人台都叫我
走先

已孖爆投名狀
1. _______

反彈有力 一個轉身做好友

屌唔好玩呢d
好撚邪

SQ撈底溝左終於變到正數

好想買isrg 但係無cash buying power了

係咪證明未震晒D人

大戶引牛，大家唔好中計呀

半個鐘後又一班panic sell

因為好多人其實都係唔知乜嘢好貨
人買我買，人掉我掉
之前升咗咁多，總有人賣貨take profit㗎嘛

倒v啦即刻

無晒孖展quota

南哥愛股

傻散準備幾星期後入市高J

tesla仲插緊14% 大家個心情好似升30%咁

屌你老母 set左25蚊加倉sqqq
差1毫子先到價

sq升返哂 開唔夠Sp

S&P表示啋你有味

邊撚個黎

大家唔好咁樂觀，道指都未彈有古怪

Nkla 賭枱 anyone?

一陣有22蚊

小妹有聽你講
多謝你

一掂到個燈掣即刻落返去

等吓啦

你個mon調轉左啊 倒V再倒V

求契媽 gel 頭圖

假淡友開始C朗轉身追貨啦

who fucking cares?

搶貨

好想買NVDA，但係比AAPL頂死咗資金🤦🏻‍♂️

買親咩都會一入就跌

人生充滿希望

星期五偷雞入貨 蠢咗

其實我覺得C朗呢個字好柒
可唔可以叫返傻散

唔插都偷笑

牙石快啲出嚟振我地熊軍軍心

小西巴

我決定每個post向你示愛一次

💓💓💓💓💓💓💓💓💓

咁都叫災 咪玩啦

C郎頂住呀

GEL頭WTF

仲係輸到仆街
今晚又可以早訓
上返高位叫我
孖緊200%

忍一忍

一放即彈

500入 岩岩340頂唔順放哂
係咪應該入返

gay

L子仲未出黎神喻

點心

350已經變成心理價位

繼續上

小妹今晚個倉由-6% SH 到 依家 -2.08%

小西套理論係有用 大前提係優質股

我唔係要你哋盲目咁相信我呀
我要你哋學識點樣用理性克服情緒呀
如果有一日我死咗，我唔喺度，
你都應該識得點樣自己應對個市場

個later快唔快

係咪要P個撒亞人頭？

成功347買入tesla

tsla @361 了好耐

Nvda mon9ster😂👌🏻

天台叫你定地下叫你
唔好針住

股災未到。。

你諗下d 數據又唔係差。。下跌係正常回調

只升不跌仲恐怖

龍軍assemble

咪叫撚左你買qqq

你一定冇聽小西巴講 3日

燈神mode，大家咁話，TSM都跌

有無入咩？

On9仔
Hold咁多日，唔差在hold多幾日

龍哈哈 龍哈哈

如果第一步做錯/打錯地基, 好難去得高

NQ 30MA 集氣

NVDA

可能係燒住野叫

無乜錢再入貨啦

小妹跟隊
💞💞💞💞💞💞💞💞💞

如果唔係點叫panic

Short一下TSLA

全倉arkk未驚過

大奇積日

講左平short倉唔會死錯人依家又可以開番

nvda

大奇蹟日,好想po gel圖慶祝

有棍絲後宮群

冇

傻散操作
抵你輸
依家又入 咁你放嚟做乜

你究竟係好巴定淡巴

做定期

做一半又唔做一半

幾多手

睇圖無用？

呢隻野無膽真係唔好入，依家又升到差唔多回本

無咩肉食

轉身快到咁

tsla準備開車上返400 樓上

兒登C朗追悔吧

睇連登個個叫止左先 升返再入
依家365 又唔敢入

同你一樣
慘痛教訓
即管叫我傻散吧

估計tsla今晚上返400

買咗啦 小妹買咗QQQ TSLA

SQ咁撚堅既

SP $MRNA執了d

永遠都一定係傻散頂唔順沽貨同反手個刻
嗰市先返轉頭㗎！

我買股，睇依個post

不嬲好巴來只係間唔中淡下賺小小茶錢

正野黎， 開得少

鞭屍專家

叫撚仲你地SH

佢另外個半應該係永遠唔好再掂股票

好少啫本細，入幾股算

其實大插果幾隻 TESLA APPLE NVDA 邊有可能唔好

望到都覺得痛

NQ啲成交大到

屌你條友 呃晒傻散arkk貨

要斬唔斬 要hold又唔hold

飛巴

無賣走

好多野平唒 有咩好買

盤前138 1516入唔入 又唔知開市咩玩法
而家BIN自己屍

Nvda !!!!!!!!!!

想跌就POST

襯反彈酒仙酒仙

CODX有咩news

如果買SQ tsm班友睇兒登C朗全清倉，宜家會唔會揼爆春袋

我叫你沽teala無叫你賣etf

平晒option 太高beta hedge番小小姐

我無sp 蠢左

淨係溝左正

買股票 第一件事係戒睇連燈

TSM TSM

SQ

又想插返
唔撚係呀

零巴

岩岩341入左2股溝

識d 野

走乜 孖展加倉啦

下次一做就做全套
SH就SH，一係一早之前就set幾%止蝕

Tsm都清

肉肉

我反而係想升先po

C朗咪算好囉，好多直情全call股神嚟㗎，死晒啦！

唉 走左D TSLA 918 CALL換1月strike 600 @30.00
蝕住走
不過都因為洗盤所以先有咁平既CALL買

有無人同我一樣，出出入入都懶
鳩坐到番家鄉算

入唔撚到SQ
Set太低

希望你係假膠。如果真既，當買個經驗。

正面啲睇會開心

TSM轉燈
SQ都準備轉

入完，一陣倒v你又賣過？

綠燈了

大家叫晒春咁
我都係下年先單返個app睇了

加咗2轉TSM

屌set 太低入唔切

要止都上星期止晒啦

TSM都清? 邊個咁傻豬

無聽兒登C朗 睇納dee 6000

opportunity cost u know

一定係睇 個股開獨立討論區買定put差唔多

單已掛
但特價時段已過

屢試不爽 每個月一次

訓先 入埋張nok Long call 10蚊

仲有咁多龍友，即係未跌完，求china joe整多支滅世棍

365入返

我lc 加正股

走TSLA
溝AAPL

G持

就到ma30

Aapl比啲力

我set 135 sp 袋 9, 諗住再跌先直入

係咪應該襯補裂口酒仙

傻散日常操作

我80蚊清左 78蚊又買返 執石仔

點堅法？140入左

酒呀 CHING CHONG

TESLA又假升番360, 今晚訓哂一定冧到300

利申：490 20股想齊齊炒

暴巴好野

今日可能倒升都唔定

nvda 490

rumour 話半個鐘後有新product 出
AAPL

毒巴都唔想講粗口

但呢到真係好撚多痴線佬 同 棍絲，好驚

滅世棍 come on baby

hit me

都有排吓單嘅....

講lc淨係敢玩tsla

街空盡出 洗撚到6%獲利

仲唔升?

好無謂
你如果睇長遠會揸十年八年
咁呢個出出入入係咩操作
如果玩短炒 你要set止蝕位
要止一早止咗

比D力上定落先得架

咁快開定

tsla少d定力真係唔好入，無賣走是對的

好快上返400

睇還睇
咪比連燈仔影響你嘅決定

今日大奇蹟日

SH到大前選咪算，仲有幾個星期
驚西咩
少少錢可以搞到美國經濟冚家產抵睇哂

冇力了

我 出出入入輸得仲多 決定sh

+1 330

準備畫個W

Sq個價係咪同nvda掛勾

而家清倉 低位入返 再賺過

elon mask會唔想做首富？
契媽果堆大戶會想輸？
成堆有錢佬都重貨tsla
呃貨姐
今晚上500

P巴果然暴力救市

樓上已經有個藍字既小妹股神

個倉由-10%變-6%

Pron開市入左坐火箭了

9蚊權金咁正? 下個月?

爭幾蚊不過330入到你都要驚佢再向下直插

我係絲

特價又要驚，你地點贏錢

一gel又出事

P巴愛世人

P 巴入咗put

算鳩算得返少少cash, v 返上去好過

龍軍大dodo

有無ching同我一樣, 正股換call

點解今日先走 唔直接買call?
因為窮呀 屌你個閪

都係set返110入aapl穩陣

人地個倉成千萬

就講就跌穿360

retail 太多好友
要淡就博過夜

坦克車出動未

似乎又插過

禾系珍絲

沖個涼冷靜下先

p巴唔知會唔會一早反左手call條友最like

Tsm 跌乜鳩

個倉-8%變-1%

-3 變-1.4%

有人gel頭 又跌返

肥屍

假v

set 300 今晚分分鐘仲入到，佢唔想你買貴ja

又係假V 笑死

又暴跳，各位快走，我掩護

Gel親都跌 真係靈到咁

賺番少少走先

大單流入假野黎架?

堅持下年先睇

回緊啦 唔驚唔驚

假v嚟 點會咁好死轉燈先得㗎

升呀上呀千升呀YES!
YES

佢點救

HI我係螺絲

PTON 好牛

多謝P 巴

大單買入=跌

屌， 訓

好似第二波攻擊

又跌番喇

all in short

仆街Tsla,

我屌你老母臭閪

nvda 490 aapl 117 入

熊熊哈 熔熔嘩

美股版麵神

邊撚個GEL頭呀,屌

170可以再溝多轉

SQQQ大法好

太多龍友buy @ dip

迪士尼播左花木蘭之後好強勢

暴巴呢兩日定軍心
暴巴好少咁落力俾tips

tsla cls

nikola同tesla合作咪幾好點解要同gm合作呀

中左彈，慢慢行

30MA 一野打番落去

SQ落返140比我入

大家快走

明白哂
又比佢呃左去溝左D貨

掛緊135

今日負責睇蛇個位暴巴去咗邊

溝溝溝

GUN!

睇黎真係轉升勢

熔熔哈10000 NQ熔熔哈

買咗put

毒巴你好

反跌已完結啦，今晚撈個d tsla岩岩走晒

個班仆街係淡友post膠開
睇死重熊

今個月 好正

冇斷履帶 唔驚

圖一出即刻 <360

你究竟係熊定龍

棍跌喎

咪燈呀

我懷疑佢岩岩反手call左
又開始跌返

Tsla轉勢了

我先跳船

邊度小妹

C朗轉身

要買唔買

轉跌?

屌老母 IB又唔識SD SMS

淡倉底
day trade 好友

home 同 peix 都好撚勁。。。

講左2個禮拜SH都未入到腦

依下罷明會再升

淡友逃生門呀

嘩咁飛巴你都開得好快, 一開市就SP

個post一有人gel就可以short 又賺錢

好地地gel 乜頭

反跌已完啦，今晚撈個d tsla岩岩走晒

屌我都係呀 點搞

give tg ok?

訓先 訓醒希望4字頭

屌 開唔撚到ib

做乜唔用ib key

55% cash
今日決定唔入市，等個市定o的

DROP TO ZERO

暫時360頂得住嗎

龍軍最後機會

gel多d gel多d

要點整未試過入唔到

4蚊

PLAY

你唔SH 連呢2.08%都唔洗輸

我好彩今日用手機login過, 無關到, 依家都用到APP,
SMS 9:30開始login到依家影都無

快d gel 咁多人買tsla 仲唔gel

有啲想放棄FB

無錢入PTON 了, 睇porn算

Me too

無得整，ib個server係咁垃圾

頭肩頂，加沽

咁m$呢?

大家，不如將買廢股既錢買撈算啦

又有得型 又保值

唔洗擔驚受怕

等335再撈

我D淡前星期開到星期三
之後星期4,5 只平淡不加
依家有dip 跟龍友揾食

利申: 覺得nasdaq 10% pull back 未夠

呢啲野唔係而家做

其實咩野事
用緊TWS好地地

冇m$

你就想

唔SH再all in做淡已經發咗達

屌 好難捉摸

Net 想放

OTRK NNOX

好多股比哂signal 話個市唔係點跌落。

話哂調整，係C朗先話估災

仲有宜家美國新確診去返25000 每日。

d 科技股去返舊經濟，同借勢調整。

跌20%升返幾%入手都可以俾小西仔話淡友追貨 咁strong hold班傻仔叫咩先岩 癡撚線

淨係敢入一股

FB都好硬呀點解放棄

隻隻股都同步升同步跌 CLS

唔準

gel

轉跌啦 多謝咁多位有份gel頭既傻散

全倉得sqqq同aal

你睇呢度都知啦，個個仲都咁大聲叫sh就知要多跌多10％睇下呢度d人咩反應

隻ROKU倒升番入唔到

二月 既feel

係準備升既節奏，唔明點解你地會跌

THX巴打, IB真係好複雜唔識用, 之前慣左用支牛

仲係滿倉紅

點解唔轉用IB手機apps做Authentication?
一次無fail過

呢幾日個市好難玩

ib個server一多人用就收唔到sms

巴打肯定重倉Tsla

呢個星期都係chok

gel 仲未入夠貨 反正Sp

少少雞肋咁 算了 呢隻應該要等消息

有冇人同我一樣覺得gel頭果幅圖真係好撚邪，究竟邊個咁撚有創意整佢出嚟

雀巴情敵

唔識用, 今日先摸到點先可以盤前買賣....
支牛個APP真係太好用

屌，真係一post 就跌

TSLA係指標 佢升大家升 佢跌冚家跌

講緊短期指個d要平倉wo師兄

陽巴好耐無見

根本就係on9，跌20％一定會反彈架啦，不嬲都係彈完再落，唔通一口氣直落40％咩

識貨

應該妹到月尾

今鋪drop to zero

睇技術面係轉跌緊

山下見

畫圖真係有用

TSLA 你夠彊就同我跌撚到停牌收皮

先cut一半啦

4成倉tsla

屌，推左文

跟自己節奏，唔駛理人點講

邊個再post 斬佢j

鳩put得 日日都拉高呃老散 3日仲未厭
Aapl 110見
Fb 270穿硬

竟然係NFLX最快轉燈
真係估佢唔到

補多條link 呢個係教你開ib key
上面係教你用

之前幾日成日都講緊舊經濟
好耐無試過daily profit正數

有無得可以disable app authentication?
又或者disable pw, 直接SMS / APP 一次
唔想authenticate 2次

3月果時都成日開市回升完尾市插番架啦

羅素火雞

TSLA, AAPL 升到離哂地都Buy @ Dip

我兜其它好過

一到個個9PUT 又升撚到傻
SOFTBANK既仆街幾時仆街死?

傳聞中既11點 APPLE出新IPAD係堅定流?

GEL大力啲

SET 300買半倉 訓

3月個陣同而家幾大分別呀？

THX巴打, 聽日開工再搞

高位先SP又錯了

好想掉曬佢轉港股抽新股

SQ set個138盤先
睇netflix去

又碌返落山

想玩死埋IPO
你地都幾撚毒

問左巨硬未

Panic sell > panic buy > panic sell

我又無話一定要跌到6000
我意思係咁大沽壓唔會2,3日就清囉
btw我都係堅持100ma先入貨
12000點回跌番13-15%唔奇

同我GEL上去

panic buy

唔識..我好似印象中係轉左Apps冇得返轉頭

Jk 當然唔係9 put 就係見條孫閪咁樣搞有排跌

你gel撚完未 屌你老尾

快走

永續特價

慢慢等

又一個傻鳩

仆你個街
今日熄app唔玩算

總之睇淡唔做淡就唔會死得人
我都係會到我target先會入番

做幾次特價驚大家入唔切

係咪唔識SH

撚狗巿

我想問 第一次用hsbc買美股 想問扣數係唔係一定會用左我美金儲蓄先?

11200 400磨一星期?

跌到個個燥底

靜待short squeeze

石油其實咩事????

人生第一日join美股，見今日大跌先入貨買左10股tesla同10股msft

向下squeeze

aapl啦

XOM

open broker account la
hsbc commission fuxking high

hsbc = blue

費事連燈仔又怨無位入貨

唔SH我就真係輸咗啦

Ba手足係邊

anyone play lol

而家一定係磨市㗎啦，從來冇諗過會V彈個喎

坐得貨就梗係唔係睇一日㗎啦

呢三日啲股票轉晒手，之後咪仲可以有一大段升幅囉

其實買option都好撚慘
跌到仆街買CALL, IV又會高少少, 又要硬食蝕少少錢
吸血鬼黎

tsla好多人接盤

上次185走咗

小西，你覺得個市開始穩未？

似乎全世界都係撞唔穿MA30

gel到盡頭便是升

ok 多謝你gel

好明顯非常之穩，可以去瞓覺

After , pre market 跌晒
開巿磨

Del app睇書

點解

short put
頭先有清atm sp tsla 335
食IV & 反彈

安靜喇 屌

撈咗30股qqq
我就唔信直插地核到選舉

入LEAP CALL算
唔敢亂買近期既
希望唔好磨返成個月

今日市況預測：

千升

巴打講真定講笑呀
你好似好撚準架喎

今日又比錢買教訓

GEL升<>GEL跌

巨棍GEL

有冇書介紹，星期六出去買書

買咗啲咩

哪有錢
我都想SP
係窮呀屌你個閪

要磨到有議息結果 好似係

最近太忙，雖然有睇個市但冇時間上水

小西巴打有冇書比新手睇

有無人做下精神領袖呀

小西睇易經

其實唔睇仲好 到大選月你一望 身家多幾個0

咪0
JPow都講到明

高買低賣

乜唔係已經0%及2022前唔加咩

fed會唔會負利率救市

傻鳩仔重熊實gel架喎

163入左

今日可以早D訓
玩完過山車，妹到收市

唔會, 雙黨同FED都反對, Trump想逼都無人理佢

可能又屌緊女明星

龍軍繼續assemble

廢佬股黎講 佢真係幾廢

有冇介紹

我唔要特價啊！

試過一次之後 下次就知道自己想賣就就到底

屌緊女姐

講咗唔會

隻隻升返 佢竟然跌

物極必反
人人都想佢跌就會轉升勢

SH

Strong hold 睇書

出左口術話唔會啦

廢股=/=廢佬股

下星期開會嘛 唔係咩？
點知有冇新嘢

Apple又偷偷地熔返落去

易經真係好啱睇！
其實可以套用喺股價走勢！

無cash想入市

岩岩大貓轉左IB, 想問點解IB CALL PUT, 連SQQQ都買唔到既??
佢話我冇PERMISSION, 但request左都冇可以點做呢

大家停一停

[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT

負先驚呀！分分鐘大跌市呀

不推文啦
Tvb新聞冇講咩

Luv

收到

小西巴今日係咪都係未加注tsla?

G持終國全面轉用unity operating system

會升返嘅 等737 max復飛news

J痕忍唔住

石dee個倉咁細都sp到
你點會唔得

BOEING bad news = no news

美市跌到瀨屎就係因為呢樣

要等佢批complex products
1-2日

認真! 做左先

個市個走勢同我事前睇法差唔多
但係一實戰就比心理因素影響左唔跟自己plan

下個月就開ib

睇漏左ticker

ib key咪一撚樣代碼錯誤

成個model摺左佢改名算

其實我今日真係好唔開心

條女質素唔得？

未完

人人trade 法唔同，倉位唔同平均價唔同
好難就咁教你

如果你冇倉嘅可以少注建倉囉

我自己梗係冇啦，我自己都唔夠孖展
仲要等佢生番上去啊

慘,miss咗put 佢老母嘅發達機會

咩事

有女都射唔出?

retweeted
暴巴can pin?

我都覺得會跌 然後入咗adbe sq跌咗10%

又要返工對沖

都估到會跌 重倉金銀 點知一齊跌

燈力失效？

搵條女出下野就冇事

p巴發生咩事

last week

幾時先得架屌

升返就會同你講i have a position

仆街了

咪又係跌

求其改吓引擎software 就當R&D咗
垃圾公司

出ip12料未呀

胡錫進 twitter
係一個永遠無小粉紅撐的地方
下面留言永遠都係八國聯軍

用touchid/faceid都會代碼錯？
未試過

TSLA又整左個LOGO出黎啦

妹市大家早啲瞓

Aapl跌到收市

我30%tsla，我仲有最後一注可以落，揾緊咩位入好
Btw，我同你一樣係sh撚

貪心走去PUT PTON

用face ID㗎wo
唔使d數字入嚟入去個喎
超方便喎！

今日入返 聽日升 i have a position

TESLA 雙牛肩，今次仆街啦

馬後炮到 屌

傻仔
話撚咗㗎啦
又蠢同題貪心，咪係一件點心囉

屌，唔記得左FT有PDT

佢上星期有無同人講佢sold long

Ib好耐以前要用佢張暗號卡解碼黎登入個陣有冇人用過

咁tsla art一定肥
msft就perfect啦

如果問點解傻散3月冇入市

依家就明
傻散跌市唔識分注入，淨係識高J痾煙，跌市panic sell

Retweet手足長賺長有！

I have a C. Ronaldo

P巴啲錢不如輸比我

希望你過兩日仲可以咁講

輸到short左

retweeted

Pton 強勢股都short
快啲走啦

咁你咪會變咗重倉Tesla 囉
你坐得到咪得囉
Tesla咁chok，仲要重倉，唔係人人坐得到

屌我即刻食翻十條女做點心

高盛係咁話牛市尚未結束大家睇路

鬼佬個劇本好明顯

RSI 去到一半

好似話等下星期先

如果佢真係分注入建倉，有乜問題？

呢隻點解咁勁
賣GYM product都咁爆既

繼續射落去

佢分散買,你重倉

其實mm係咪都係大户造神出黎？

佢咁大影響力 講隻股實有人買

加埋大户洗張圖出黎

就昆鳩晒啲傻散接貨

自從戒左支牛 人健康左 錢又搵多左

不嬲

咁快又一個po

15號

因為外國無得去gym room

差咗電先啦，試clear 個app再入過？

我之前都係 你試下del app 再install過

小西巴好似唔駛瞓覺

佢出名係RM
VCP其實好多人用

已經練成sh心經大法，sq nvda tsla佔我7成倉

起到飛 都降到落
不過唔一定係safe landing

快走 睇圖又黎第二波大跌

其實冇但印象中佢之前唔係你路線

我個grad trip 呀

多謝關心
因為我太愛大家

咁你孖爆，冇錢補被斬就冇計啦
玩緊閒錢，坐返兩三年，除非坐正真。妖股唧
咁qe法，乜都升啦

其實好似今日咁樣
係咪要學識睇圖？

邊度有參考可以睇下？

如果開咗ib key, del之前使唔使做轉移/backup先

納期依下拉返上11300 走咁d 貨先
都幾撚肯定一陣穿11200
依3日都係暴跌回少少暴跌回少少無限loop

美國佬炒啲野好奇怪架
有啲公司專做啲夏日用品 如果冇武肺本身都應該炒到飛天

(sl人ut）

真心咩

佢又真係上星期有講 話SHORT左QQQ
係咪真係咁勁

我個grad trip已經變咗firstrade

買咗ba 你去旅行啲錢都跌鳩埋

走左tsla 對唔住咁多位

咪就係佢同佢啲大戶一齊short

求其入隻都贏錢
除左BA

一鳩樣 屌 聽日再算

向下溝定向上溝好啲

希望你唔好過幾日跌到300diu小西就得

冇錯到的 唔駛對吾住

Tsla 有人一日輸十幾萬

油貨又黎料
真係好似3月果陣

其實如果冇孖，你有深信呢d係優質股，
唔怕佢哋correlation 大所以chok嘅話
係真係得嘅

人人risk tolerance 唔同，自己搵適合自己嘅方法啦

無錢了 加左其他嘢

邊到？而家 comeback 返曬喎

有冇入MAR

獲利盤 --> buy the dip --> 獲利盤 --> ...

我都走左100股，當交學費了

-8.xx%到-0.5%啦變正唔該

tdoc終於轉燈

Shit 錯手

sq tsla佔3成已經輸到仆哂街

無錢加

無

aapl棍上

你仲有幾多

屌你

得佢一間有得trade

屌細力D得唔得,已經流緊眼淚

BigC轉燈

今日入得好少貨

我孖咗1.3，依家仲有少少profit喺到
不過我輸曬都無乜所講，本唔大

以為十幾萬鎂

總算有好開始
起碼 FSLY NFLX 都係綠燈

今晚玩完 115以下ready

仆街bigc 轉燈
走呀

走左了

下半場就有答案

其實唔孖又唔等錢洗冇咩野既

發佈會真係輕鬆120

其實QQQ 依家只係去番19 August 左右 3星期前個位

大佬
都多啦

喊撚左

屌你老味 即刻FF到 如果支那水污染 分分鐘農夫山泉幾倍咁上

正股驚閪

想110既我星期五真係到而家都見唔返
只差一點點

其實無路捉喎

唔洗發佈會, 轉燈都輕鬆上120

保留實力啦

Wkhs monster

其實點解覺得而家係逃生門而唔係慢慢升返

唔驚 好心痛姐

你估佢有新野都上唔到?

係，所以你見話股joy果d一定係呢幾個星期入貨

保留柒力先。。。。。。

等佢再震先sp 一注aapl 再跌直入

唔屌呀，驚有菌

次次都回調爆

今個星期有排跌 驚冇咩

掛住殺老豆冇追po 你張tsm好似有賺喇喎

幅圖明明同Tsm 一樣，唉

唔明d 人揸住sq docu tsla isrg tsm msft 呢批股會勁咩q

冇入tsla，我估價最多值拆前1400-1700
對比長年有盈利喞aapl，2月前80，依家120
tsla話明基本面冇變，咁點解會2月900，依家2700先

200見啦咁

咩棍

之前啲發佈會一半一半
有新野就一定升咩

打返個丁，訓返個教就咩事都無

明明你個倉最岩strong hold 本大唔等錢洗
點解你係度要玩埋啲古靈精怪股同option
呢啲明明應該係本低既人玩你其實乖乖地2個月前all in tsla 你家下個倉都仲賺緊70%

望下電動車發展速度咁快 就知tsla

=價投

我果時睇直播, 係跌既多

Yes
唔gel住快啲回調完啦 反正我無錢加倉

逃生門黎 依下準備落地核

本細option+返工對沖

黑色巨尻

因為太多人冇震走 加9/10月傳統股災月

做咩殺老豆

唔想改變自己入貨心理關口由110變115

仲有無spce清

梭

BA先好賺

點睇咩位入
無cash真係好撚慘 好想入isrg

我個張仲負緊一好似食緊屎咁 同一張sp唔同價錢

其實呢幾日似大戶玩嘢殺傻散呃貨
明明乜消息都冇都轉勢成咁，有古惑

肺炎同blm喺美國都就平息啦，真係唔知跌乜

我以為你入左tsla基本面冇變個股價係咁舞高弄低姐係比人炒啦當然你問我如果係p巴個啲根本就唔洗驚

又好似有啲道理

我已經曬咗好多口水幫佢...
而家唔想再睬佢

你都慳返啲口水啦
呢啲人賭性重，冇得救

CK3 要奪位

我真心嫁入咗少少

佢個本咁大，玩港燈收息都得啦

佢就係本多
係度玩/賭

Reddit之前有人放過圖 升跌基本上一半一半 仲要都幾細幅度

115 110 我今晚都SET左價小注入, 可能有排跌,
再跌就再入, 升返上去就會走d貨

你咁講3月都係去番19年頭個價添

Tsla真係好撚傷..

我應該止蝕嗎？

好多股都升番 nvda sq 都係插1.x%

其實p巴就由得佢 賭仔話介賭 自己諗

傷咪遠價SC囉

遠d呀，唔好學P仔呀

要打10個丁先訓得著

上左一棍冇了
利申call左

教主走左後, aapl既發佈會真係悶到瞓著, 無乜期望

真心1千萬倉1000蚊入tsla家下都1800萬啦
佢又唔係鳩巴咁有運同膽野野all in不如郁少兩野好過 不變應萬變

110
真係唔改
睇下今晚3點到唔到

15號,等得黎,又可以等到穿100蚊

係adbe

係咁向下隊
我5股都由+800嘅天堂落到-300

今日最高過3添啦
都係差少少

我有佢個本，
咁嘅機會咁市，一次已經可以收山啦！

有咁大個本就唔會剩玩收息啦 同埋qe時代冇可能買收息股錢只係係咁貶值

我啲tsm 都好撚傷

真價投nvda msft

aapl 40股，voo 60股，qqq 30股
指數etf驚閪，唔通美國陸沉咩

利申心態：一半以上指數etf，加一兩隻心水股就夠，儲蓄唔係賭錢

好彩我都係呢個range入姐

報告暴巴

option當孖展用都得其實同埋option有好處係你唔會比人斬倉先

i know that feel bro

根本佢買入價+20-40蚊sc都唔怕冇肉食+有息收啦

0.7-0.8 delta option long call / put

你地係逐個星期開？

差1蚊呀！！

M$

你好學唔學學p巴做咩 明明你又係最岩strong hold del app讀書食組女啦 反正tsla 3月跌到咁都仲升得番 除非你驚美國打輸就另計

緊係啦！
你想揸住隻潛力股同人哋對賭leap call呀？

咪撚再提MSFT
升又唔跟住升，跌就一齊跌

下次

跌極都唔穿110

我有佢個本1/3買股 1/3去英國買幾層樓收租都夠

Adbe跌完未

tsla 仲唔係假v?

啲收租股全部插

tsla棍落

sc tsla近價有成10里一個月

輕鬆 最緊要唔等錢洗唔等錢洗基本上你可以del app半年後開番

Adbe 529摸頂

不如你講你有幾多股平均價幾多先啦
因為如果你多過一張股數又唔肯定砍唔砍你可以開一部分ATM ITM然後開想留股數嘅OTM

跌撚完未呀

揀幾隻股leap call多幾十倍，
晚晚叫一打雞都得啦

oxy係最垃圾美股
6月8日跌到依家
廢老又win

對唔住 係我前世殺左納DEE

佢而家返黎搵我報牛

拖累到各位唔好意思
我去斬多佢一次

同你分擔下

岩岩tsla 假v 有冇人上左車

3月入

跌撚完未呀納指

熊巴終於見到你

又插

6%year return 1個月儲1000鎂 當今個月開始20年大概會有45萬usd

Good video for vix

跌番去6月，ok?

又一棍

WORK竟然升2.68%

Tsla 玩撚完？

DROP TO 0

唔係覺得有好消息上呀

無人gel都fall 咁如果有人gel就

賭財報呀嘛

option?

可能EM盲腸炎

AAPL 15號發佈會

nasdaq跌番去2月頂比我入貨

........

開心下

tesla盤後會唔會已經320 或者300

-100%

最憎佢慢慢妹落一野插多20蚊再追bearflag得唔得然後升番

有息收就好開心了
其實我收到73蚊都唔蝕（如果計埋一路收到嘅權金）

跟我口水尾

麵神今晚係唔係又入撚左市呀

我呢幾日-15-20%

開啲sp 補下血先

入撚左aapl?

盤前盤後冇熔斷

…唉，做啲sc 先，頂唔住

Sp可能補唔到血

我自己唔睇好, 因為有太多代替品

利申: 有用過

sq差唔多返返去140

tsla look 落山

NVDA TSLA

差好遠

完了，全都完了

都話6000
跌多啲唔該

Tsla傻散比人震走曬未

又跌

350都企唔穩

唉 好友high完

入張tsm leap先

頂唔到 352 走左TSLA
等300 再買

跌你老母 好多船員係上面架

我都係船員 我老母即係你老母

一日仲有傻散想”撈底”
一日都未跌完
起碼跌到60MA啦

12點神秘力量

大家睇下依3日
有邊隻好多龍友buy the dip
可以bookmark 定
我見有幾隻, 好幾日
開市頭2小時overshoot
之後都彈得好勁下

如果15號就真係出iphone12（之前傳話要延期兩三個月）
咁會升幾多

好難震拆左股冇以前幾百蚊咁郁咁震撼

特大災難未 去後6月位未

我老母買

資金一路流入一路跌

伯母係咪藍絲

你同忘xx係兄弟？

咁睇唔開

點解咁多人諗一定係升

睇怕都無緣份啦

TSLA 大船日記
今天是我上船的第八天，從船的窗口望出去，全都是海水
屌你老母

呢o的野都買call

會有完既一日嗎？

真係就黎hold唔住

點都好過558個啲

慣例係見到咁垃圾就跌

50

大戶又食鳩散戶

咪升緊囉

油價大跌

你孖咗？

咁多特大災難咩

真係好似年頭
今次就因為財困

開下遠價sc 溝低成本 tsla正

佢媽鬼 幾百股正股岩岩先放左100

古惑飛巴

sp定sc啊

好彩上個星期斬撚曬OXY

N____

可以陰跌

咁鳩巴有乜好驚

架大船改裝左做潛艇好耐喇